「正能量」一人一個一制好處

美團直送香港

男人北上唔驚俾老婆發現

食晒成個元素表 練就百毒不侵

淘寶免運費

連登冇正能量

大量支那大波妹攻港

有得用假野
實名上網
因為網上審查會出現nmsl 之類short form 打字好方便
肯奶共就有得上位
可以享受vpn 服務
每日淨係得中國強大新聞睇
唔駛再用廣東話呢d 咁難學既語言
唔駛再用䌓中呢d 咁難學既字

不如話所有嘢交畀匪
可以全家去勞改

一齐学习残体字

可以加入共青團